公司唔俾口罩又要準時日日返工放工

除咗辭職仲有咩方法
冇口罩有冇得投訴？
公司差唔多100個人
有啲同事唔戴口罩
係唔係要寫定遺書

返到公司之後扮咳幾聲

日日戴住個豬咀著埋生化服返工

試過 個腦細真係唔撚驚
最驚啲同事係隱形患者

驚除口罩飲水食飯都會中招

組織工會 搞罷工